［爵士湖人鬥柒NBA 19-20 常規賽討論區（7）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

開過啦標點符號都錯

快

是但啦
唔影響閱讀

你講邊球，今日黑咗好撚多球

開次arm嘅好唔好

加返金塊黑哨啦

樓豬回塘

"You don't just want to leave and run away from that..."
- Warriors Draymond Green has no plans to leave Golden State

廢鳩終老禾勇

強烈讉責cba球員對nba內政說三道四

聽日就要打大飛，應該輸撚硬

咪嘈

自己培養嘅3個希望都終老
curry klay 廢鳩

睇兩場
大飛超撚曬班
360度冇死角

收順左

你有燈力就好了

司令VS格蘭希爾

ayeeeeee

廢鳩trade都冇人要啦依家咁撚廢

封得好

西波到

都係

首先位唔岩 然後係防守問題
最後係潛力問題

兩邊鬥鳩真係

越來越串

以波論波

奶共廢到

Sorly囉

兩隊打緊乜

唔係講笑 po占真係好L廢

Cc台臥底黎
慢慢分裝波台，由topic 開始

街波

是

完場有冇80分

不割

廢老想做返坦克車 因住傷啊

兩邊都咁垃圾 一齊抽波啦

場波好難睇

jazz d傳波真係為傳而傳
傳到都算
但to

出Conley打少個咁

咁你又用oneal講
事實現階段真係doncic勁啲
今季閪肯射波再講
我迷閪都冇你咁盲撐

LBJ 3分都唔敢射

新。西波大戰

想posterize高啤

好事黎架

條柒頭對中國紅鞋好樣衰

會改

conley真係好撚廢

green=湖真巨頭

Jazz仲差過上年喎

Conley守都唔打

目前1-22

街場波都不如 佢地有無練過波?

Mismatch conley都唔敢爆

冇咗差仔 有咗conley

隊湖人比上季好左好多

gobert真係搞笑

西波 vs西波

mitchell 有新一代wade影子

加3分

係 仲著埋紅鞋可以賀賀佢

又抽

上場記得有人話conley唔會場場都係咁

Conley想點

conley+gobert真係西波孖寶

狐狸強爆左rapper好多球

我又覺得冇得咁樣直接比 但當值加mb進攻會流暢好多
76人個陣本身防守會彌補到當值防守唔好既問題

我係咪睇緊學界

連司令都睇唔過眼

今場讓咗個bojan

老老豆豆 湖狗D防守唔係講笑

好穩

街波咋 仲衰過學界

兩場 22中1

Conley 派膠派到

而家第二場姐

咪撚再針我老死夫子

Conley唔想打退役啦好冇

一句到尾現代籃波做 primary handle 唔識射波就係on79

今日我會同大家講下乜野係and1

禾湖都讓咗個kuz

牙禿勁過KCP好多

湖人大佬

Keep到兩場都唔易
佢上場d wide open3分真係搵個觀眾都可能入到一球

講and1唔搵harden 黎講

你唔講都唔記得 去咗邊？

超巨屎綠
真巨ad
yup

你話trade wor trade點樣唔睇位呀
現階段當值勁過閪應該得你係咁諗
當值除左射波 其他野差閪一兩個level

咩係run and gun

Ad終於有pnr打

下
你認真？

上場拗柴

ab心態同技術都唔錯
點解綠軍之後會成為人球？

仲想佢入一年all star
點知廢到咁仲有兩年約

Undersized 多傷

廢

屌咩睇返上一個post應該得你咁諗就真

咪嘈硬舉

多啲打已經唔同曬

AD痴線

自從離開左綠軍好似冇左影咁

點解病閪可以討論咁耐

俾占士carry

唔知係咪假膠來

傷

令囝

靚仔就係咁

咪嘈救全家

知啦，覆咁撚多次

體能 防守 板 差好遠
得控球 傳波係差不多
你覺得呢

唔準吹奏

屌原來係最撚索
應該唔係假膠啦咁

阿伯>>>>>>>>>垃圾>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Kcp

如無意外 doncic vs ben 應該係一生之敵

咪嘈:次次都係我

傳波handle vision footwork
當值邊樣差得過西門

Conley FG made

屌奶共終於儲完氣

本身係閪vs咪嘈

隻短手狗好似進步左
明顯勁過假啞仔

外型 ben仔屌打

屌 冇bojan都唔step up

夠鐘刷數據啦

即係好似當年 張國榮 同 譚詠麟 咁？

不如買隻書豪俾你算啦
反正啲pg買緊都係咁
人地老底重可以補強添

當值都靚仔既

但應該冇機會係finals見

agger

Doncic vs young
Ben vs Ingram

當值勁又勁過閪 靚又靚仔過閪

人氣都無得比啦

成個身型真係佢贏，著衫到

補強完，都係打死咪嘈，好慘

邊個會變廢老藍屍

呀ben今年入final 啦

咪嘈唔入流啦

控球 當值高幾班 射波高你二百班
傳波當你打和
都未計footwork同控制節奏

驊哥佢地成日講rondo
冇人講kuzma

唔同意

jazz好似仲差過上年

傳炸彈刷助攻叫組織勁

垃圾不值一提

當值唔知點解成日覺得佢少肥

Baby fat

呢啲垃圾就收皮啦

老子庫子馬
又帥又能打

寧願打足48分鐘

場波打咁耐爵士攪咩鬼咁少分 係潮啲防守勁定點

支那庫

咁佢真係 但我覺得佢好似減左少少

陣7味出晒嚟

進攻廢

手槍腿

cba水平

唔笑都ok 笑成個on9仔咁

拓用turner單換bazemore個bench勁撚左幾多

Kcp俾人屌死

Ben型撚過佢好多

球證完場high five金塊球迷

KCP

其實閪都係
排牙

佢先係病閪宿敵

爵基本上永遠靠Mitchell拎分

湖人居然拆左高啤同班面既pnr

個樣的確係

學界水平

叫咪嘈單打都有效過你傳黎傳去

你知閪其中最勁既野係控制節奏？
控球高幾班我都有保留
防守呢 一個放題 一個頂級 唔洗計？

呢兩隊今日都好廢

真

中間有個窿 比我屌用

成日想pnr傳俾高啤 然後TO左唔知幾多次

咪即係kfc加燒汁

全部當我b仔透明 -.-

垃圾嚟

湖人養撚死佢都未同你地計

點撚樣位唔岩，兩個都係高大控球

cook kcp 牙禿 daniel ad

燒汁嚟? 成個朱古力醬咁

Mudiay同oneal 後備雙廢

問題係當值好撚慢

毒撚就唔好拎出黎比

兩隊完場到唔到80分

本身資質有限

Ad帶住3件極品

冇播

下...

呢樣有保留 算快喎
同閪比就閪快啲 但一定唔慢

屌

第二張圖我以為係figure

話唔講，即刻講kuzma

拿牙禿 Daniel唔差架 KCP cook就算撚數

肯定有追post

Diu

佢地有上連登

呢個唔認同 doncic唔慢

下限KD

咁都有得燈

Caruso 又要carry 隻猩猩

hi wah gor

有mon post

唔快頭先clutch time點剷入去

嘈乜春 同位又點
兩個打法都唔同 比乜鳩

大佬佢出名慢 所以二號都打唔到wor
draft report都有寫啦 有無睇架

kcp兩場都仲未入過波

黑蒜醬（so call)
咪即係燒汁

食撚屎啦雀屎

咪見佢磨下磨下就以為佢好撚慢先得嫁
佢帶波變快嫁
但一定無ben閪咁快就認同

一開頭係比緊doncic ben zion點排

守唔到攻唔入 場上觀眾

Kcp喺到 雀都追唔到分
死撚晒佢啦

隱藏人物

Air ball

屌仲要收ad換埋猴

屌打病閪

Cook難得靚pass

AD防守真係好撚癲

咁你靚仔啲 係個格閪姐

你睇比賽啦 唔好睇啲濕尻report
頭先個場已經有板你睇 絕對唔慢

9𤠣

無咪嘈即刻唔識打

conley廢撚到

Zion識得養生先再討論啦
比我簡就一定Ben > doncic
只係用球隊角度黎講 唔係比較技術
閪真係全能咼大佬

咁KG、dirk、TD唔洗比

對眼

Conley

依球當年鳩猴樽都鋤鳩爛啦

Ingram finished his availability by talking about his defense on KP. Said KP still came away with too many points and that he needed to stay in front of him more. KP was 8-of-17 overall ... and just 2/7 vs. BI.

I mentioned that to BI and he shot back:

"Should've been 0-of-7"

Conley出黎攪笑嫁喎 退化到咁

All star

同埋垃圾

Mike Conley攪咩？好似退化左咁多咁

多謝咁比面
觀點與角度 繼續拗都冇用

雀屎都係打卡收工吧啦

反ig同波嘅人遲早會後悔

搞到我想睇返Curry、Leonard draft report添

串到

收工

完場

同病閪做左襟兄弟

pg13都睇得過？

第四節尾段假期走去單防KP,第一球KP爆唔開假期連個波都甩埋，第二球就咁係牛角位鳩射KP真心要練下下盤，冇理由6'4假期都爆唔開

迷ig同波已經後悔緊

成個nba都體能仔 佢側翼黎講算好慢 攻守都係
佢剷籃勁係靠節奏 好似paul pierce咁
但真係稱唔上快囉

原來有Peter 聽.........正

好難唔笑...
最近唔笑lor

咩係run and gun？

Ayton單野笑到佢復出啦

有一球佢係high post postup call波打
跟手to埋
postup call波就落low post call啦

又話雀屎簽左兩個返嚟馬上齊腳 立即升級做爭冠行列嘅
就咁望落Rubio好好多下

Conley <=> 波叔 deal?

今場俾金塊黑 唔笑半日

兩場唔作準

老老實實 我會揀ben over doncic

唔好再講喇

Kcp+cook

conley回晒塘

唔笑大腸
但笑腸狗

亦都唔會係好撚慢
唔同你拗屌 個人觀點冇得完

傻占屈夠未

57分

病閪

佢咁既size有佢咁既射術 節奏 同控球去製造空間都唔夠？
登登打波唔慢？

尊重返啦
人地叫大腸球迷

今年本身以為隊隊冇睇頭
點知8成既trade都係回塘狗
明顯得艇勁左

and1有種完全擊敗防守球員嘅感覺

剩係識屠啲廢J

兩條友都box唔到一隻猴

今日完全無爆冷

據美媒體報導，Giannis Antetokounmpo在接受採訪時解釋了他為什麼不願意和聯盟裡的其他球星一起訓練。

「我沒有受到邀請。」字母哥說道，「我並不驚訝。我和Kobe一直有聯絡。當時我在國家隊，所以我不知道能否參加。但即使他邀請我了，我也不知道是否會去。因為還有其他許多球星參加。Kyrie去了。Kawhi去了。AD（Anthony Davis）也參加了。」

「我不是不想向那些明星球員學習。我每天都在變得更好。」他繼續說道，「我可以向我們陣容裡的第15位球員學習。但是我的競爭性太強了。當我和那些明星球員一起訓練，我做不到，這就是我。我不是說這種心態是對的，但我就是這樣。我瞭解自己。如果我和他們建立友誼併成為朋友。當我和他們交手的時候，他們就會成為我的朋友。」

「我希望在聯盟裡打20年，就是打球，最後再交朋友。」他說道。

李城9-0

開盤kcp 會唔會突破0分

夠呀 但係慢囉 兩樣野無抵觸架

Kcp含撚死

仲休息下?廢老明顯要出嚟刷分啦

離叫trade me又近一步

好on9
明明同位又話唔同位無得比
然後默認左同位又話打法唔同無得比

佢擦唔多夠 27 7 7唔會休息

要成為第一人要夠25

Cook同kcp互含死

打小前唔25點上一線

但佢大前

Curry’s draft report (google translate)
劣勢：

他今年是控球後衛，但他不是一個自然可以依靠的NBA球隊來運營一支球隊的後衛...在防守端掙扎防守時會掙扎...有時會超調並急於出手（vs. WV） ...由於表現不佳（射門）而不必替補上場，這使他可以克服任何困難。不得不適應成為一個不會影響自己效率的射手

勇士王朝嘅核心中嘅核心講到咁

“Hasn't had to deal with getting benched due to poor performance (shooting)d which has allowed him to shoot through any slumps. “

贏硬啦都

依家嘅兄弟籃球真係好柒
字母暫時打波做人就係典範
就算走唔好去組團就得

字母哥好霸氣

自從發表支持香港的推特之後，Daryl Morey就一直處在風口浪尖之上，整個人就像消失了一樣。

自那之後，Morey就再也沒更新過社群網站，只是轉發了兩條跟火箭相關的推特，直到今天他才終於更新推特，不過並不是道歉或者聲明，而是談到了跟火箭比賽相關的事情（明天7點打鵜鶘）。

不僅如此，Morey還更新了instagram，上傳自己與Clint Capela一起打保齡球的合照（是參與Capela名下基金會的慈善活動），這也是他再推特事件之後第一次公開現身。

滄桑左貢多

KCP 攞分 = 比賽進入垃圾時間

無話過同位
打法都唔係我講 自己睇返

仲未拎到分

剪指甲

奶共沾喺度剪指甲

Kcp出場 = 重新拉近比分

屌google translate點睇

一句，咁你認唔認同兩個都係高大控球呀？
Ben閪2.08，當值2.01

Lbj食手指

今年入唔到finals甚至冇冠
下年fa好難講

我唔想睇廢老剪指甲

成日做埋啲死人小動作

Hupu 已經吹奏緊，聯盟得一隊對快艇有機會贏，果隊就係76人。 頂級內線球隊

頭先睇返身高，
袋利得返6呎8係咪真

我英文屎sor

Conley係咪老得制 今場佢跌左幾多次

未攞 又拉返乖13分

奶共真係好歎 又收工

事實

算係 唯一東岸球隊

點解高啤呢啲唔識打波嘅人會打到nba

出埋pg應該得mb攻得入
但比人夾就玩完

問撚過kcp未？

Trade 去艇得唔得

KCP都得啦

Dpoy

算數啦
po病閪嘅存在就係弱點
上年已經係咁
今年唔用射波 結果都差唔多

Gobear咁既料都想做all star你繼續喊啦

你好，我係金州勇士隊嘅德雷蒙格連

dpoy黎架

一係屈內線 一係全攻架啦

火同76

宜家睇返點都係大大巴車落去架啦

第幾次

係喎 廢鳩都係dpoy+all star

hea下hea下又廿幾分收工

雀屎果啲柒咪味搞唔掂

又到咗同大家講下咩叫and one

個daniels勁撚到

火雙回塘mvp收皮先

首先當值啱做側翼多過控球 點都要加多個控衛係場上
同埋頭先講緊互換 咁就更加無得唔睇位啦

米曹心諗有咩分別

其他球隊係毫無勝算。

Hi 我係丹尼格連

公道講句
我係76現階段都會要Ben >>> 當值

To be fair 大部分draft report都係準既

本身有隊大腸

我係廢物卡威撲普

弱隊可能有驚喜

牙ben防守咁撚勁
但係打波冇乜火係真

食禁藥先贏到

廢老又刷

kawhi個種係超進化 curry係射到d 人跟佢射 估唔到都好正常既

睇下我個名

去一線鷹我接受

奶共狗啲頭髮比咗幾錢搞 濃咗幾多

mark都mark唔住奶共
任上

油左顏色姐

Raptors la

移植左d鳩毛上個頭度

如果轉隊唔係多件巨頭既話轉黎做咩

奶共啲錢

比手足噴黑左姐

頭巾黎

雀已投降 但廢老死都要刷數據

唔刷就唔係廢老啦

有冇人同我一樣而家見到廢老做咩所覺得睇唔順眼

上場唔見佢咁

屌，雀咁廢點十卜

同豬豪咁上下

bojan出返嚟唔會再豬

由decision開始已經

一真都係

KCP真係出嚟搞笑

兩個都係要一球在手 一個屈體格一個屈技術

如果要揀一定揀ben 因為起碼仲有潛質開發射術

體格天賦係好難練

兩隊廢波

Irving 有無限開火權就係唔同d

你迷最勁

岩岩睇返mitchell扑柒lbj個球

但Nba唔係馬戲團

仲以為迷病都係迷沾過去

全場得26 made fg

我代小露寶向你地致歉

咁都俾kcp有分

雀屎咁廢 都係唔好期望太多

食蕉又贏

完全唔同
咪撚搵賓同共沾一齊講

欺善怕惡

Playoff 又空多個位
走左雀勇箭

同中共一樣

雖然閪第時好大機會變成沾二世
rich paul

有無人可以介紹下高啤係進攻緊果陣有乜用?
餵埋俾佢都可以無球食得落

我純粹因為外型

對住可愛打兩球已經想死

一向都係

Beautiful Basketball

防守有用

Kcp係攻防都冇用

斷腳啦奶共狗

可能最後箭同雀爭第八

精神領袖既野你識條鐵

對面隊精神領袖

箭唔洗落到爭8掛

廢老咁L樣都可以刷到32分

真係好撚廢

Jabari ? trae?

洛杉磯雙廢 cook+Kcp

艇塊箭湖拓國勇雀

...

鳩猴好撚勁

下年fa簽AD
下下年簽字母
Young hunter reddish 字母 AD
Collins 第6人

登登話曬都係mvp喎

我覺得狼會有前8

You are watching NFL

硬俾你睇

狼牛都有機

傾睇左兩場 覺得入唔到

啊仲有隻🐢
雙mvp隊

屌你個奶

你係咪派膠，當值係主控球
你睇下佢控球率

睇皇馬

輸單位數

猴淪落到垃圾時間都要出

我雷重建

垃圾唔係垃圾時間出咁幾時出

king今年無啦，無晒火

我就一定 prefer Luka
佢 run point 成隊唔洗就佢一個

俾walton教

我見左套陣磨左兩年

似今年起飛咋

佢份約冇保障可以即裁

夫子的愛

又燈死多隊

我信了

夫子快啲迷沾

今年西岸勁好睇

男波界燒山

有隊收留仲想點 睇下得分手而家仲等緊隊收留佢

等緊湖

開季兩場啫

咁係隊波係好控球 所以佢焗住控姐
小牛黎緊想打遠d 點都會簽多隻好控衛

工兵猴真係幾勁 防守意識同搶板卡位能力勁mcgee幾班
做pick好實 一pick就空 roll in唔會阻到ball handler drive in
球球進攻籃板都爭 仲有一定既finishing 好使好用

潮人有冇位？

Kcp個位

連登仔兩場睇通曬啦

一個play夠啦

湖迷想要kcp定melo

伊古

甜瓜兄弟 禾杜和榮縮
爛網之門為佢而開

想問下袋利係咪真係得6呎8，
hb真係得6呎6?

黎囉反正下季先打真章

波叔先係佢兄弟

其實幾年前已經講緊條友做呢啲係好fit
但佢愈打就愈想自己打曬 變左瘋狂射mid range 之後low post攞完波再轉返出嚟射左佢

開季前又話雀會西岸頭三四

記者提到了杜蘭特和厄文正在推動籃網與他簽約的事，安東尼回應道：“（他們倆）就是家人，這比籃球本身更重要。如果有事發生，那自然就會發生，我會第一時間告訴大家。”

香蕉船兄弟已成過去

係
但係好似係未著鞋？

返OKC幫手

係講到爭冠行列上到第三

幫手tank

同big baby一樣 明明內線進攻已經夠屈人地 係都要行出黎拎波打入去/浪射

今場d 協防同補位做得好足

我見官網又改返6呎11，
所以先上來問，
但正常唔會差3吋咁多?
workout點揀得落手

embiid 第一個最開心
唔洗企三分線遷就條廢閪

佢繼續保持而家既態度打成季
大把隊想簽啦

屌你前個post 先有人講完湖人只係識簽d 過氣老野明星，Howard 呢d 得個名既廢物

kcp 好正，零的突破
由零分變一分

湖人kcp = 騎士jr

今日ingram tatum brown都入25分

信我
hawks唔係今年就係下年

隊波潛力聯盟第一

今場已經係佢最後一場

@uncledrew

今年死定下年死?

Hawks 迷就黎要毒啞你

湖人爵士同時唔過100分，發生咩事，番左去十年前？

今日仲有pair唔過100，巫師雷霆
第一日兩隊唔過百，騎士魔術

湖人情況仲未樂觀

難d wo
Trae Young Huerter hunter collins Jabari 那個不是real deal
係得reddish fxxxdo有機會bush

呢球要讚

頭先peter講咗個問題，而家季前賽period太短，要睇多2、3個星期先見真章

Ben Gordon曾經被譽為「英國喬丹」，被公牛視作崛起的希望，但後來因為精神出現問題離開NBA。最近，他袒露心扉，透露自己的精神問題已經嚴重到想自殺的地步，但現在已經治癒，也接受了不打NBA的現實。

「我記得一度到了想自殺的地步。除非你經歷過那樣的階段，否則你難以理解那是一個多麼奇怪的病。」Gordon說。

「我不再能夠打球。我去看了很多職業的治療師，開始明白我失敗了，這是我人生第一次感覺到失敗。我在高中和大學贏得過州冠軍，命很好，也有才華。」Gordon說道。

「在治療前，我很難出現在外面。我和外界的一些關係被損壞了，溝通的橋樑雖然沒有坍塌，但已經被毀壞了。我處在一個不熟悉的境地。最終，我對自己說，‘不要對抗，試著在這種狀態下瞭解自己。’我確實瞭解了許多，我意識到自己在很多事情上做得很荒唐，我需要走向積極的一面。」

「對於我不再被NBA需要的事實，我已經能夠坦然接受，對於我的職業生涯也淡然看待。我現在已經改變了對很多事情的看法，沒有事情再困擾我。」

呢件真係有料
反觀太子基條垃圾

BTW 公牛新人coby white 好勁，暫時打到成個uncle drew咁

無潛力。不了

屌你雀屎廢到
對露寶好失望

湖後備面有牙禿daniel同cook kcp放走佢啦

仆街死啦垃圾黑哨隊

仲有norvell

據熱火教頭Erik Spoelstra在採訪中透露，因為女兒出生缺席了開幕戰的當家球星Jimmy Butler，不會隨隊參加接下來對灰狼和公鹿的兩場客場比賽。這意味著，Butler最早要到下週三主場對老鷹的比賽，才會完成熱火首秀。

「Butler現在是一個驕傲的父親，有了一個寶貝女兒。我們都為他感到激動。」

此外，Spoelstra還透露，因為「傷害球隊行為」遭到球隊禁賽的Dion Waiters，以及因為「身體條件不達標」一度被趕出球隊的James Johnson，也不會隨隊出征這次客場之旅。

據前NBA球員Stephen Jackson透露，聯盟裡球隊高管已達成共識，那就是不要去碰Anthony。「同樣處境在許多球員身上都發生過。」Jackson在談到Anthony的處境時說道，「他們把他放在一個知道他無法取得成功的處境，讓外界覺得他已無法再繼續打球了。讓他看起來像是球隊毒瘤，並把他趕出聯盟。」

「當他們讓你成為一個球隊毒瘤，或讓人覺得你無法再打球的時候，那等於給全聯盟每支球隊高層發了一條訊息，上面寫著：『不要去碰他（Anthony）!』但他其實比聯盟60%還優秀！事實上，聯盟裡有許多球員都堅信Anthony能夠在這個聯盟打球，包括一些退役的球員，但目前為止就是沒有NBA球隊願意給Anthony一次機會！

點解金塊班不知名人士成日贏波？

據《The Athletic》報導，勇士隊今年夏天將主場由奧克蘭的甲骨文球館搬到了位於舊金山的大通中心，一躍成為全聯盟最賺錢的球隊。

在大通中心的興建過程中，勇士隊承擔了其中16億美元的費用，但這一切顯然都是值得的。據一位NBA內部人士形容：「那裡遍地黃金。」

即便和全美第一運動美式足球相比，勇士的預測收入也是頂級的。有消息人士稱，勇士7億美元的年收入，將超過幾乎所有NFL球隊，或許只有達拉斯牛仔隊比他們更賺錢——在2018年，《富比士》雜誌估計牛仔隊的年收入達到9.5億美元，勇士可能暫時還無法超過他們。

但勇士的年收入仍然超過其他任何一支北美職業體育球隊，包括MLB的紐約洋基。同樣是來自富比士的估測，洋基隊的年收入為6.68億美元，在所有MLB球隊當中排名第一。而如果和NBA各隊的平均數據相比，勇士年收入將會高出4億美元不止。

此前，今夏轉會76人的Horford諷刺前隊友Smart假摔，在接受採訪時，Smart進行了一番還擊，他表示，Horford也非常擅長幹這件事。

「我們都知道Smart擅長假摔，當時裁判告訴我腳下有移動（被Smart造成進攻犯規），他很擅長幹這個，在和他做隊友時，我很喜歡他這項特長，但現在我們是對手，當他對我幹這些事時，這讓我感到有些難受。」Horford當時說道。

在聽到Horford的這番話後，Smart在接受採訪時也進行了一番還擊。「我和Al Horford在一起打了很長時間，聽到他這麼說，這讓我感到很有趣，因為他在比賽中一直在說‘你讓我感到難受，你讓我感到不爽’，每個聰明的球員都會這麼做，但從Horford嘴裡說出這句話，這真的很有趣，他其實在這方面也很擅長，但他的動作非常隱蔽，如果你不仔細觀察，你可能看不出來，你要仔細去觀察，其實每個人都有這樣的動作，只要你仔細看，你就會發現。」

蝕少少KCP 加野換Iggy

潮而家缺得分點多d

kcp +rmbj?

今年一線鷹好好j

組織/防守就多，last shot無人處理

Kuzma 出番黎 火力應該會好番d

為左令見頂有番上進心
建議木狼管理層參考one outs嘅計人工方式
同見頂簽老底 其他人工用激勵獎金發放
激勵獎金發放方式為每位觀眾門票都有投票券投木狼mvp
然後每場最後數票數 然後見頂其餘嘅人工按票數比例俾

melo

悶撫傑跚，正銻書勛傍窌路風

Kuzma 全面屌打呢家既廢路啦

Agger

你笑我就覺得係恥笑

Draymond Green：不會離開勇士 享受現狀並努力讓球隊變得更好

節目主持人Justin Termine在訪談中問到Draymond Green，對他們而言留在勇士而不去做其他人也在做的事（離隊他投）是否相當重要，Draymond Green回答道："我的意思是，不必特意去不做其他人正在做的事情，因為我也不認為其他人這麼幸運地處在我這樣的情況中。”

"我們在選秀被勇士選中進入NBA，我們的管理層團隊致力於讓球隊變得更好，他們我們處於一個可以取得成功的位置上。不單如此，在聯盟沒有太多人能做到我們之前做到的事。當你投入了的努力和時間去建構這一切，讓勇士成為了一個家傳戶曉的名字，你不會想要去離開。”

“你不會看到很多白手起家，從零到一切創建一個公司的人離開公司，那是不會的。你會擁抱這一切，享受這一切，嘗試讓這一切變得更好更好，我們的心態更多是這樣的。所以不需要去抨擊其他人正在做的事情，我不會這樣做，我認為每個人的情況不同，我們享受我們的狀況，並繼續讓它變得更好。”

夏登D彈地波其實幾精準。

-35正負值
算撚數啦

我驚條友都係夠用就算咋

老女人

green 呢d 工兵料
20m 比佢差唔多

重睇返 Mavs 對 Pelicans
Luka 同 Por P&R 真係 match up nightmare

Pelicans 仲未搵到 identity
成個 form 好 inconsistent
宜家隊波係樣樣有啲但變咗四不像

wiggins 上年81場0.6 win share
今季irving 用左2場已經0.6

應該圍住zion練左一排

holiday 進攻能力好似差左，無上年咁爆

Zion 好似傷出廿幾場
有pick就擺爛多年啦

齊腳啦
贏波文化重要d

Zion 唔傷先算la

又串大腸

韓仔

佢最好就唔好控死

好誇

暫時睇兩場佢其實好肯傳
DVD 同 LeVert 反而仲獨
基本上唔 set play 俾 Harris 時都係 iso
靠榮叔切入分波

現代張伯撚

利物蒲個位？

技術

而家ad 都打pg?

典守

Pick完鏟入又得
俾por仔射又得/入樽又得

近日，勇士隨隊記者Connor Letourneau採訪了一些球員，談到他們目前在房產方面的開支情況。

勇士球員Jacob Evans透露，目前他在水電房租上一個月得花7900美元左右（約23萬台幣），對於一個年薪190萬美元的球員來說，這或許並不是什麼大數字，但Evans的家鄉是路易斯安那州的巴吞魯日，在那裡，一個三房兩衛的房子的月租只要575美元（約一萬七台幣）。Evans在舊金山租的只是一個兩室的公寓，他說道：「早就聽說過這裡瘋狂的房價，但直到在合約上看到確切的數字後，才感覺這一切太不真實了。」

剛剛成為先發小前鋒的Glenn Robinson也有相同的感觸。上賽季效力於活塞隊時，Robinson在底特律租了一套三房的公寓，月租是3500美元（約10萬台幣)，而本賽季，他與勇士簽下2年390萬的合約，而他發現自己在租房方面的花費，大概是過去的兩倍多。在確定最終要租的房子前，Robinson看了六套房子，他表示真的被舊金山的租金和房價嚇了一跳。

在接受採訪時，Rondo表示，他並不喜歡累積一堆球星的做法，還特別提到他討厭當年Kevin Durant加入勇士。「我對那些蒐集球星的球隊並不是很喜歡、有點感冒。」Rondo表示，「後來加入勇士的那個，我絲毫不喜歡那樣的做法。我就是這種好勝之人。」

Rondo當年在塞爾提克時，身邊的陣容也是很豪華的，包括Paul Pierce、Ray Allen、Kevin Garnett，Rondo稱Garnett是他合作過的最無私的隊友，他承認當時綠軍也是有許多球星的球隊，但他不承認現在的湖人也是。「就只有LeBron和Davis，」Rondo說道，「剩下的我們都是角色球員而已。」

距離18年總冠軍賽G1過去已一年多，LeBron和Lue都離開了騎士，JR也已經被騎士給裁掉了。JR也在接受採訪時重提那次無腦失誤。JR表示：「我認為Hill已幫騎士領先了。所以，我在搶到那個籃板之後，沒有人叫暫停。我覺得，好吧，我就這樣一直運球，直到比賽時間耗完就行了。我看著LeBron，LeBron就那樣指著我。我當時還在想，他在指什麼啊？」

JR的這次無腦失誤在當時引起軒然大波。然而，作為當事人的他甚至沒有沮喪太久。JR表示：「那個晚上後來我打電話給Lue。我說，兄弟，我都不知道說什麼了。他說，兄弟你要說什麼呢，你爭取到了一個進攻回合，然後這個回合沒有打成功而已。總會有這樣的事情發生。」而JR本人也很快就想通了：「那個晚上我後來實在忍不住笑了，我真的憋不了太久。我不想一直悔恨不已。我當然永遠也不會忘記，但需要振作起來。反正又不是第一次這樣，碰巧發生在總冠軍賽而已。我們都搞砸了。」

奶共占都唔要他了

我認為Hill已幫騎士領先了。

抽到太平洋都乾

墊腳

最尾個句笑左 我們都搞砸了 拉埋其他人落水

curry all time top 3 pg

Kawhi 呢

據報在Clippers 大勝Warriors 後，Patrick Beverley 在更衣室對Warriors 新場館的職員說：“Y’all a little different without KD, I see. Uh-huh, y’all cheated long enough. It’s OK. Y’all had a good run. Back to reality"

(沒有KD，你們都不同了。我懂的，uh-huh，你們作弊得夠久了。It’s okay，你們有過美好的時光，回歸現實吧。)

Shaq 公開明言：Daryl Morey 是對的

史上最強NBA中鋒之一Shaquille O’Neal 在電視節目中，談及Daryl Morey 引爆「NBA中美風暴」的一tweet，經常到訪中國出席商業活動的Shaq 說：

「我們美國人民，我們在中國做很多生意。以他們知道並理解我們的價值。而我們理解他們的價值。而我們在美國其中一個最美好的價值，就是言論自由。我們可以說我們想說的，而我們可以爲不公義之事發聲，這就是(在美國)的日常狀態。而如果人們不理解，那就是他們要自行處理的問題。但是我認爲那對雙方也不幸。然後還有好些發言的人不知道自己究竟在說什麼。但Daryl Morey 是對的。每當你看到世上任何地方有錯的事情發生，你應該有權力去說：『那並不正確』，而這正是他當時所做的事。但也要說，當涉及生意，有時候你要小心翼翼踮腳而行避開事故。

但還是要再說，他們理解我們的價值，我們也深明我們(美國)的價值，我們有權發言。尤其是在social media上。我們就是要在想說的時候，說任何我們想說的話。」

好波

連黑🐶衝入地鐵打人既片佢地都有

勇狗一鋪玩撚猿

冇KD 既話共占已經三連冠了

收皮啦垃圾賤種奶共狗 唔洗旨意再有冠呀

搶口到
要不是有可愛女人係到咪又係爭入前八料

真退休前只拎亞軍

要不是榮叔carry 隻奶共狗賤過地底泥

搶口冇問題嘅 但湧俾人大炒唔係因為冇咗kd囉

Chris Paul談輸球: 我為此負上全部責任 實在太糟糕了

雷霆今日在主場85:97不敵巫師，開季遭遇兩連敗。除了拿下28分、7籃板、4助攻的控衛Shai Gilgeous-Alexander和貢獻18分、5籃板的前鋒Danilo Gallinari外，雷霆其餘球員都沒有為球隊提供足夠的支援。繼續出任首發後衛的Chris Paul表現同樣乏善可陳，他全場打了30分鐘，9投3中，貢獻6分，4助攻，同時也出現了5個失誤。

The Athletic記者Erik Horne賽後採訪了Chris Paul，這位34歲控衛表示輸球的責任在自己身上: “ (失去領先優勢) 這太瘋狂了，我會為此負上全部責任，這實在太糟糕了。我們會變得更好的，保證。”

談及到球隊的化學反應能否幫助他們進步時，CP3表示:"我猜那應該不會。如果你在NBA足夠久的話你應該會知道要如何打球。我們現在打得太糟糕了。”

至於球隊需要提升的地方，Chris Paul指出: "需要停止失誤，投進罰球。如果我能夠在各方面做出貢獻，我們本來應該贏下這場比賽，就是這麼簡單。你不能用糖衣去包裝，沒有人可以說:'這是團隊運動，就這麼簡單。'”

波叔退化到得番單位數

6+2+4

B jai係幾勁 但係佢攞波嗰陣全世界都知佢要單打

但其實成隊已經無人識進攻
連假期都唔知做乜廢左勁多

MVP

呢場佢真係MVP級數，一個人係第三節救返隊波返黎，5犯都唔換出去，繼續 carry

準備做25仔未

廁咪25 逼害我大Leonard

仲有favors睇落幾肥

假期掛住 team building

太廢 屌佢都廢是
不值一屌

雷霆算有情有義，咁都肯食垃圾合約

其實勇最大問題係傷埋klay 姐
curry klay green 三個健康既話都好肯定contender 嚟
同埋走去串鳩個職員做乜

諗起今日kcp入個球 罰球 全場叫囂 真係好正屌

而家睇可愛打波好有Kobe 影子

艇最多咪又係皇朝幾年
貢撚搶口做乜鳩

16年game 5 game 6嘅黑哨當冇發生過？
你話irving同curry
的確16年game7 clutch time irving係勁啲
加上curry守唔到輸冠
但占狗隻濕鳩ring都係建基於黑哨咋
冇irving以為有冠？foj收皮啦

睇返kerr個訪問 覺得勇偏向唔俾klay出黎
休養一整季好過有隱患
之前有啲所謂骨科權威話要抖兩年添
假如前半季不如預期 索性trade dlo換個好野返黎
練好堆新人+陣容 再等klay summer回歸好過

Ingram bust左啦

柒撚到

火7鷹綠溜牛箭巫爵艇

騎勇最多咪黑食黑
當自己+2gc咩

清識波

下次搶口洗唔洗入紙同聯盟申請呀
普通trash talk下好正常
成班咁認真做咩

留名 艇都比你燈到輸比腸

依啲先正，但佢講中非勇迷嘅心聲

不嬲有啲trash talk先正
舊時啲人仲誇啦 bird Barkley mj個個都會講

undrafted rookie Nunn

兩場都幾勁
汁到好野

淘寶火名不虛傳

熱火成隻不死小強咁
有埋bulter同waiter隊波咪正撚到癲

今場18-5-4

Bulter唔係度好似仲好

揸旗

Clutch time 佢靠得住
平時又唔獨食，其實好用

怕佢黎到要做大佬， 食哂D球權。

lopez

Winslow miss 哂2球FT

Winslow

不嬲都差

佢肯犧牲數據既，木狼同76果時佢都唔算好食球權
係clutch time果時要自己上

但佢今年有進步既，勁左

字母

字母屈到

捉到鹿都唔識得脫角

無人卡位,屌咩,實比賓仔屌到仆街,個個以為會中框/夠鐘

又會大針

字母又foul out

RJ幾勁
Preseason之後都明顯進步左

紐13:2 Bos

連續兩場

鹿

Walker Tatum brown
鐵花兄弟

上年已經係最接近冠軍
今年廢好多

抓雞做第六人真係岩哂佢

下年如果平續都唔錯

今日聰明仔守佢應該無咁易得分

7鬥7

熱火ft唔炒咁多,一早完左場啦

dsj出黎一定倒水

牙牛真係好撚垃圾

好彩第3年partially guaranteed

有做星既潛力
瘤比曬佢玩波算啦
咪撚用呀牛

簽牙牛都唔知想點

dsj落g league啦

搶晒成個市場既4號位

得knox打得好又唔比波佢

火都中到點睇

鹿比你燈到今年咁垃圾

Favors好撚廢

細摩都幾獨食

成隊第二勁走左好難唔垃圾

鵝係胖虎番黎之前都係靠我b carry

你隻中間頓囉
又廢又貴

RJB防守,boxout都好落力

佢防守都幾好
雖然琴日對我榮都比人撚狗

drose

富仔幾勁

Hupu個文字直播， 火箭冇得報比數都咁多人。

實比人捉住練罰球

fultz 3分都有 不得了
FT 佢都正常番好多

牙牛食撚屎啦屌

垃圾塞真係廢到笑

tatum球球in&out

9中1
下年又頂薪續

屌你tobias carry

Ingram好撚勁
成隊鵝得佢一個識單打

一瞓醒睇柒箭 全部都係罰球

吹羊場場都咁勁

walker cls

呀ball long 3

23-5-5係基本

珍，根本勁過tatum

共登發脾氣

哈燈發老脾

紐約啲防守弱左啲wor

發皮四扔波彈中自己

哈登打粒波落地彈返自己塊面

成才Young core

屌你TT three point

仲要主場無撚曬面

rjb

佢今季都上力，命中率低到

Edwards完美取代左Rozier

開始迷佢
但佢隻眼長期好似好攰咁

Rozier 咁廢
是旦拎條友識射3分都頂到佢啦

箭打到咁西都平手
下半場鵝收得皮

一樣咁浪射

仆街了,呢個時間出dsj

無啦無啦
教練咁快放棄

Favors 點搞，完全唔夾

出dsj不如出法國仔好過

horford

msg boo緊djs同叫緊we want frank

呀譚好撚廢

玫瑰係咪再次綻放

DSJ 0分

ball

箭真係好西

Westbrook 籃球智商可以有幾低

吹羊同當值都好撚勁

Rose 唔傷真係

懷疑未傷好
offseason吹到好大既new shooting form一球都無入過

龜出名無

八村打得幾好

隻哈登好似重廢啲

巫師追平

奶完共廢到

ball都唔出得耐
holiday一打1號位就

箭打到好亂

齊羊嗰對咩鞋嚟

破蛋

完全無眼睇
無啦啦落後到13分

0防守戰術

哈登同EG鬧交

齊羊真係好勁

Sales屎勁到

仲要場場都keep到
選果時+summer league 覺得佢水貨

正選要睇牙牛
後備要睇DSJ,好辛苦

謝天華養到不知所謂

奶完共真係會特別廢

瘤淨係有興趣睇rj同knox

火箭

簽細摩真係好on9
阻撚住曬

奶共占打成點
利申無睇live

奶完共就廢到仆街

無假期 波好似打得仲好

佢獨食到仆街
唔撚會傳波，一係轉身fadeaway一係射mid range

詛咒來

垃圾，同上一季差好能遠

入紙迷鷹

本身都覺得佢水
點知上季季中開始爆發
而家仲咁撚勁

季初比當值光芒掩蓋左
ROY絕對有得fight

河神巧橙

點解可以咁勁咁穩

好快柒 因為受到夫子既祝福

佢地個young core 好屈
Fernando
Collins
hunter
reddish
young
huerter

wa

young

齊羊勁撚到..

呢下打板3分

大腸仲屈

痴L線

羊

舊年啲防守慘不忍睹...
希望今年唔係

又串

齊羊又爆一場

得熊仔match到
大腸行開

係咪玩嘢

想要一個...

Ingram 打得好生

Trae Young vs Doncic 睇黎是下一個rival

仲有睇好今年唉豬

上年對d勁旅都成日打到close game

兩個都好撚勁
但當值靚仔

Oubre
Booker
禁藥狗
我ok

MVP MVP

希望季中trade得走,繼續養番knox

刷唔到40分啦

仲諗住呢下有得40分

Taco Fall

有冇人可以講下柒箭邊個幫龜卡板

rr9呢

餅

仲young？

dllm fiz依家先出dotson
Frank子仲雪緊

講講下琴日當直都係打板3分

係喎 講緊yc

世錦賽勁到
返黎都要雪櫃

齊羊唔靚仔但好有星味

大橋

IG離開咗湖人就跑到數
代表咩?

屌 原來傾比雀炒緊

湖人唔賣垃圾

一線鷹個rebuild 算唔算教科書

跑到數但都係廢

火箭好柒廢

D77個種歐洲靚仔款

禾網先係

比哂啲波佢打都跑唔到數就死啦

夫子的愛搞死左傾

IG下下中投好似KD

IG 今日好好J

吹羊而家成個哥布林咁款

大腸唔係禁藥狗on9今年有望po

點解當值叫77

kings個陣fit曬禾仔，都教得咁屎

Kings 又打回原型
上季咁好點解炒左個教練

Barrett

真係 有feel

77號

證明屎個個係禾仔

夫g出黎解釋

本身睇好佢>zions

Lm睇wb又上腦

有bogdan唔會再輸！

一陣牙龜搶番D波 小心哈登又小氣企埋一邊

傾場場都勁多TO

81勝完季？

第一場好似已經嘈過

應該雀屎嗰個

Eric gordon呢幾球

開頭以為9射撚樣
點知又有vision
打波細節又好

Trae好有potential

睇翻柒箭算

正資產

睇死箭今年最後一年衝擊冠軍
下年我雷收成

好驚佢係紐輸得多會無左團火
成隊得佢有火

柒箭冠嘅機會係0

西書d數據

問過波縮同ADAMS未

今年衝閪到咩
雷下年收成會唔會快左啲
啲pick都未兌現

我指收draft picks
打漏咗

睇數據好勁喎

牙🐢

邊個話西琴唔值大約
勁到

火箭已經係牙龜既球隊

勁過上年

二哥始終係二哥
三弟始終係三弟

Young呢啲冇身型冇體能既矮後衛真係估唔到打得咁勁

b jai 32-10-3 72.2%fg

話撚左b仔最強

上年final之後 完全進化
勁好J

PICK人番黎輔助波縮

Young 睇落好鋼條

但其實佢好敢入禁區撞

真正Curry同Nash接班人
另一個咩左手Curry就算鳩數

依家連D出手選擇都正常番其實已經冇邊忽似CURRY

屌你呢兩隊個陣做乜鳩
場上最高係b

永續point god波叔

太陽+小牛nash

奶共登 3pt 2-16

Harden真係廢到

共狗2/16 咩事

奶完共即回塘

好心比下屋企射

炒咗

大腸 10-3 艇

比啲尊重我羅好喎

咀咒

右手dlo就有

支共的愛恐怖啲定夫子的愛

箭已經係wb既球隊

呀羅型啲

吹羊終會拎一次mvp

唔中咩都得

Harden是咪已經冇左剷底呢個option
起碼五球fake都唔fake後一步就三分

夫G有冇捧鷹先

大飛打得咁亂嘅

讓路俾二哥

有呀
主隊黎又簽左+82

牙羅星味>>>>>>>>>>羊

共狗淨係識draw foul

鳩射

真 draw唔到已經無用

大腸夏日之夏艷陽高照

大腸西一料

IG都有畀人咁夾嘅一日

鷹個young core 勁到痴線
全部都係夾吹羊組出黎

都未出正選

屌，仲以為10：30開波，依家出咗去食野

鐘意嘅隊都中撚咀咒咁
打到勁西

分數就快 10:30 腸

楊不悔

中意埋啲垃圾隊係咁

又要驗

draft都pick得好，好多pick係後面都揀到好野

屌你 撐埋艇龍

D rose 🌹 回春

唔係咁輸吓

Hunter

Young huerter hunter reddish Collins

囂今場做乜

睇reddit好似又鳩吹

Bruno 同 huerter 呢兩個好正

啞仔分波好似勁左咁

trae

young

求下你唔好搞佢

夫G呢排係咪醒目左贏左出黎J

Hunter無咩feel
個款似最勁個年都係15分左右個種3D roleplayer

返緊教會

又三雙

你唔J就贏
知道你既威力未

IG要自己攻先得 今日咁HOT都唔攻

贏夠比人贏下

屌 咯登

mda好似donald tsang

哈

佢靜靜地就夠

登子廢到

傻閪登又想等foul

奶共嘅都柒到仆街

廢到無眼睇

wb carry

傾屎咁樣幫雀起機真係唔話得

禾狗

最後一擊搞到咁

原來牙龜係拯救火箭
屌啦星

共登好廢

好似係想俾reddick漂移三分但完全俾人睇穿

Hot 到咁最尾幾分鐘都唔比佢做

之前邊個話 唔應該俾 WB CARRY既話？

佢真係成場 carry

屌佢不嬲愈近完場愈潛水

我龜三雙carry火箭

有無人夠牙龜跑
屌啦星 四隻腳 都唔夠追

大腸東昇

🐢今年有Tucker House外面等餵波
應該打得比係okc舒服

Ig 😭😭

登子真係打得好西

以前殺龜個班主力

冇人睇大腸？

35分了 會唔會比人炒夠40

主要係有三弟控佢俾油去就得

我鷹又然

睇定啲先
不嬲殺龜都係一場一場計

廢帝係時候抄divac同廢禾

jazz就嚟炒40

可愛少有地無乜態

禾少

呢個一來
二來Capela起碼接WB D波好過Adams

台仔執到禾狗當寶
仲屌湖人害佢

Joerger勁過佢一百倍以上

Green幾好用

三弟令佢負擔細左
外圍三分令空間大左
點會唔爽

Oubre 1分鐘內 3 fouls？

DDR

ok,我會改

又bonus dllm

Kelly

Harerell都係

打東岸尾班依啲真係好緊要

冇啦，宜家成隊波比佢地揸哂權，
要抄又賈賠一大舊錢，
應該開始tank重新來過

咁吹法不如直接判艇贏好過啦

書人好似廢左咁

唔知下年要幾錢續

唔好鐘意fox仔得唔得

大腸已經勁到大飛都要黑哨黎打

屌你老母，不如直接規定腸0-82啦，場場都咁吹

即係叫你咪撚守呀

佢不嬲開季都係鳩鳩地

太陽琴日先加時輸波
今日想贏都難
又冇西班牙人

屌，玩撚哂

榜尾？
但只會送你第4 pick

心諗 癡線㗎咩

bust撚左啦

大腸封鎖啞仔

大域擺明為左權先請禾狗

禾狗季中肯定同某d球員炒大獲

腸真係好慘本身應該3-0

笑到仆街

某人真係Best buy 2019

佢今場hang機

8村幾勁 好想要

夫G你唔出聲都好重要, 兩場都無見你討論鷹LIVE就好順利

佢係為左權炒Joerger就真
點解請禾少真係佢自己至知

屌奶星大腸勁能到

大腸呀

鷹啲波咁撚早點睇

卡明司機勁到

禾狗真係廢到痴線
戰術無 養成無 換人無 輸波又賴呢個賴果個

台仔仲死要話湖人害佢

抄大獲都冇用，
條印度佬信哂divac，
隊波由上至下都係divac嘅人，
要就算清都唔係一時三刻，
抄又賠一大舊錢，
球員應該盡tank搏trade
實際過出力打波

聽到oneal 把聲了

對公牛好失望
除左fk 同coby 外,其餘全部失望

禾狗都係做助教算啦

年資嚟計HB
球隊大腦fox 都唔似係會同人炒大獲嘅人喎
唯一可能bloody囂

應該有一排都聽唔到佢把聲啦

係joeger同佢權鬥，
佢一贏只會用唔會威脅到自己嘅垃圾，
宜家比人爆埋hb得6呎6 袋利得6呎8，
咁都pick得落手明咩事啦

明明上季見到署光

今季走去請禾狗

咁袋利又幾好既，身體硬爆都拎到十幾分

係今年比人爆左唔足size 個觀感差哂

自從一開始請divac
拎今年個pick走去清果十零m cap
已經知條友唔係有心幫隊波，
丈細要cut budget
佢會接受啲不合理嘅trade
呢條友只為權而生
唔會理隊波死活

清有無聽sky talk

大腸>傾屎

家姐cancer過左身

我當佢贏左金塊

6呎8個期望值低好多，
同時唔會值用2nd pick去揀，
唔係為權鬥揀來迫走joeger
真係諗唔到其他原因

太陽好撚勁

啞狗咁廢-.-

馬刺又黑哨

小橋d防守好到

tatum + jaylen換唔換到ingram

trade kobe走換divac
之後divac番黎又害隊波
真係完全係傾屎前世欠左佢

好似妹嚟 RIP anyway

唔係講仆街野
really feel sorry for him
但唔知點解睇到樓上兩個cm
個腦浮現左佢把笑聲，然後笑笑下喊左出嚟barkley去安慰佢

呢場應該唔洗OT就foul out

唔差既

不過回望下面有當值個心就好難過

大域應該成日含印度佬條鳩

諗起kawhi?

當值個陣唔係玩野唔俾體檢報告其他隊定點咩

kawhi 獨撚到

Member mentality

睇下out一定兩個

不嬲都係咁 咁岩今日唔入咋嘛

啲雞係咁響

捉大腸班人驗尿啦

經過訓練營，傳承精神

Foul: 9:19

咁又唔會，
人地講左你敢揀佢就敢留係歐洲，
不過如果知佢得6呎8
第2可以直接揀落去jjj度仲好

今屆個個唔差
分分鐘小年變大年

教親都做25仔

［奶共詛咒］NBA 19-20 常規賽討論區（8）

茅閪隊

睇晒啲飛機片, 好爽

茅波狗大腸

大腸D人腳終於正常番好滾動

唔比帝同熊定帝同鷹，
同埋私下講左如果你敢pick
我未必會來報到